不要只顧眼前所有，因為明天可能會一無所有

當不公義時保持中立，等於認同不公義
眼見暴力時就手旁觀，等同兇手